今晚 為咗周同學 血債血償

呢場革命之下已證實嘅第一滴血
我哋唔可以比手足嘅血白流
今晚 唔好再講「香港人 加油」 同 「香港人 反抗」
要講 「香港人 殺狗」
票就唔使血債都一定唔投支共派
血債就一定要血償

血債票償！
11.24 一票不投建制派

唔投建制就緊嘅
行撚開啦分化撚

Agger, 香港人 really need to 殺狗

Show Blocked User - dadigaga

狗屋地址

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

殺狗！

今晚 做到嘢嘅就做 做唔到嘢嘅就買/接一支白花喺周同學就義位置